# Woensdag 6 sepember 

We hadden al veel af van de deliverables van iteratie 1. We vroegen ons alleen af of we het wel goed deden, dus vroegen we feedback. Daaruit bleek dat we het allemaal goed hadden gedaan alleen miste er een onderbouwing. We waren dus iets te snel gegaan. Hoe weet je zeker dat de gebruiker dit leuk vindt? Waarom gebruik je een app? Wij hebben keuzes gemaakt op basis van aannames, alleen moeten we deze aannames wel onderbouwen door middel van onderzoek 